紫微斗數part4

姓氏
出生日期(西元）（早/夜）
時間
性別

蔡
1997
7:15
男

早

姓張
89年五月三十日, 夜晚八點幾 香港出世 男

更正:

蔡
1997
7:15 晚
男

問感情同事業 thx

月份同年份呢

要時間㗎師兄

為人太老實
兄弟姊妹屋企人幫唔到你好多
靠自己
財運麻麻
娶到個好老婆
讀書唔得

1997年4月4日

1997年4月4日晚上7:15

聰明仔
幼時經濟環境一般
偏財應該唔錯
人緣好鍾意識朋友
25歲嘅時候有個財運劫數

鄭
93年8月10號
夜晚8:15
男

想問感情事業同財運

感情呢

夜晚11點
基本上25歲之前財運都好差
少壯名利難如意
唔好賭錢
30歲之後事業會更好 東方南方旺你
讀書應該唔差

張
93年11月4
2am 左右
女
問感情，事業

問感情 事業 家庭

姓氏：張
出生日期(西元）1997/04/24（早）
時間10:15（早）
性別 男

問財運加感情

求贈多幾句
想感情應該幾時會有穩定發展
事業又會發展成點

問事業， 謝師兄先

聰明女
性格有啲男仔頭
做一件事之前會諗得好清楚
可以靠自己
會嫁得好好，結婚之後可以掌管財富

時間性嘅問題要睇流年 留email

李
1997 10 13
14:45
男

好命之人
讀書唔差
但係差緊啲運氣
識做人
好可惜有時努力左未必有人欣賞

20歲左右你會遇到一個唔錯嘅女仔

應該幾多朋友！
做事親力親為
隨機應變能力強
有機會會寄人籬下( 住宿舍，住人哋屋企）

Miss 左我

讀書應該唔錯
穩穩陣陣咁樣搵錢啦
賭錢唔得
睇嚟都係一個多情嘅男子

我呢

葉
1998年11月2日
23:20
女

性格好
做事會考慮
25前都冇乜錢

偏財運可以
讀書唔得唔好勉強

Thanks
有無啲咩提點下我

……唔太中

王
16/11/1999
4：44am
女

93年3月30 07：35
問事業

男

ching 可否email 詳談？

留email

關
19970708 中午12點
想問事業 愛情
感激

thank ching

多謝先
都幾準，思前想後係真，個人比較獨立
嫁得好唔好未知，不過承你貴言

謝巴打

余
1990 年 11月05日
09:10
男
問感情同事業(財)
仲係A0

thx 巴

姓氏 何
出生日期(西元）1995/12/10
時間 9:15 早上
性別 男
問感情 工作
感謝

師傅，唔該你，但想問多聲，東方南方旺我，咁我可以做啲咩？有勞

99年2月16日
男
07:55am
想知未來婚姻好唔好，同埋事業如何
唔該哂

可唔可以建議名

幼時家境差
兄弟緣薄
20/24桃花最旺
事業有貴人

江
97年10月12 女
朝早7點幾
想問感情事業同財運，唔該

姓氏 龔
出生日期(1987/1/31）（2:00）
性別 男
事業，財運

姓吳
1992 10-23
早上 11時
男

我讀書好差喎，運氣上年好有今年好似麻麻地，20歲過左月尾21，不過現時無機會同女仔接觸，下次係幾時？

林
2000/12/31
9：23
男
感情事業 thx

何
女
21-08-1995 戌時

唔該曬大師 呢期比較黑

呂
1991 12 28
15:55
女

問感情 事業 謝謝

姓氏 劉
出生日期(西元）1988 7 24 11:00am（早/夜）
時間 11:00 am
性別 男

謝謝🙏

有冇得再睇睇

頭3樣 好準
我想問事業有無話做邊行好
麻煩大師

miss 左 唔該樓主

想問埋感情啊師父

師傅 我呢

1993 5 27 10:44am 女
想問今年事業同愛情

條命 係可以早婚
聰明伶俐
屋企環境還好
結咗婚之後老公會畀晒啲錢你

早上735
禁好命，仲乜問
應變能力好強
兄弟姊妹緣份高

23前 唔係咁順利
事業做做決定要諗禁
好時機係需要等待。

好錫伴侶 好仔嚟
未來伴侶要注意身體健康

事業做做決定要諗禁
師傅 我睇唔明尼句
以前的確好唔順 我諗算係中學鑽左牛角尖同俾人半欺凌影響自己性格
依家都係梅梅地但係開心過以前
希望承你貴言愈行愈好

陳
1996年5月8日 中午12點左右
女
Thanks

問置業同結婚

師傅可唔可以贈幾句？

馬
1990 年7月4日 早上11點左右
男
愛情、事業
thanks~~~

1992年2月12 23:20
想問愛情同事業🙏

1993 年3月16日女
凌晨1:05a.m

身體力行嘅工作

施
1995 2月10
3:53 am
女

算係……

同屋企人好似冇咩緣份！
儲唔到錢
3839結婚就最適
你可能會遇上一個俾你年紀大嘅女性，結婚就要諗清楚

讀書還可以
請問好工嘅定義係咩呢？
財運麻麻地

miss左我

姓氏 黃
出生日期(西元）23/10/1991（早/夜）早
時間 0115
性別 女

唔該大師
咁我今年順利畢業，比較擔心依個問題
好工即係搵到錢，可以做到管理層果d

98年11月28日23時

姓張，女，97年2月20，3:15pm，問愛情&事業

陳
1992年2月12
11:20 夜
女

想問事業同愛情

蘇
1998/7/15
2235出世

問感情事業